［重要！！請推！！］有失明手足呼籲唔好搞交通燈

Bread Bao :
懇請分享出去，希望唔好破壞交通燈😟，交通燈聲音對於我哋睇唔到嘅朋友係相當相當之緊要，一般人判斷覺得安全情況下見到冇車照過馬路
或者兜路 搵天橋代替😉
但係我哋睇唔到嘅朋友，通常只會揀一條自己最熟悉嘅路去行，交通燈失靈冇聲音，我哋就唔敢過馬路啦，未必知道附近有乜嘢路可以代替，交通燈聲音除咗協助我哋安全過馬路之外，最重要係可以幫我地定位大約知道自己身處喺邊一度🥺眼睛唔方便真係有苦自己知😢大家繼續加油，我睇唔到，心仍然同大家一齊嘅，比胡椒噴霧噴到眼睛一樣會痛一樣會流眼水，我同大家嘅血顏色係一樣嘅🙌

推

一日姐 唔會長期搞既

唔想有手足受傷

不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意，不分化，不割席，不指責，不篤灰。

冇人唔俾你勇武啊巴打
顧一下老弱殘唔得咩？

再推

雖然明白難處，但有時既野好難顧及晒所有人...冷血講句，少少犧牲達成目標有時在所難免，如果有兩全其美既方法我相信好多人都願意改方法，但現實可行既選擇比較少

失明人士唔喺戰場冇阻你勇武下話

講野唔駛咁難聽既，人地又無屌你

其實無人知邊個做

可能大家行動果時冇諗得咁周詳
但賽後檢討實在重要
一啲效果唔好又會搞到自己友嘅係咪可以唔再做？
大家都係手足，互相走位係好重要

問題係黑警搞出黎 正常市民出街都危險

留意返呢位失明手足壞交通燈都冇同任何人割蓆

你真係好撚黑心

不要屌
試著說 諗諗其他方法

Push

算吧啦，講左咁耐，部分人都係改唔到
一有人講d唔岩聽既說話，說即刻想屌人咁款

大家呢排出街幫手留意多d，見到行動不便 / 視障人士可盡量協助佢地過馬路

btw其實平日無壞燈，過馬路都應該留意下呢d殘疾人士
就算綠燈都唔等於100%安全

我明白勇武派呢排壓力真係好大容易燥咗
佢地要多啲休息回血
不指責 不篤灰 不割蓆

好大壓力容易燥咗

push

站在不同地方睇既野係會唔同，所以先有各自爬山。
舉個例子:開左tg，狗追過黎，前線手足見到個阿婆吸到tg想帶埋佢走，最終被追到你估d狗會唔會放過佢。

自己有能力幫到就幫

惟有大家睇到失明人士過馬路問下 扶下佢過 唔好怕醜

唔好咁啦巴打 唔係指責你
但係你休息下 你精神狀態唔係幾好

收到哂喇
我地盡做睇下點樣有辦法可以喺唔影響失明人士情況去做

樓主果位視障人士都有用行動表態反送中

手捉冷靜咁諗下，佢都係香港人自己友

會唔會只搞車路既交通燈，唔搞行人路既？

利申 唔識，唔知可唔可行

而家警察拆哂d鐵欄
其實佢地會唔會唔小心行左出馬路？

起底碌落啲睇下條友

都傻既 淨係搞紅綠色人仔 唔好破壞個喇叭咪得

有車行緊都熄街燈，真心燥

算啦 勇武唔會聽

深夜了 風亂鳩吹

癱瘓交通運作增加管治成本自然有沙石
傷及無辜無可避免

對唔住

搞交通燈可以有效咁封路 癱瘓交通
的確失明人士會不便會危險
但身邊真係一個人都幫唔到手過馬路？
如果真係連見到失明人士有需要都唔幫
咁依個已經唔關交通燈整唔整事
係人嘅問題 係成個社會對失明人士嘅問題
有不便係一定 唔單止失明人士
退一百步講正常人過馬路都危險左 車都易炒咗
再退一千步你佔領清潔工都工作量大增 咁就停？
唯有大家手足留意多啲身邊嘅人幫幫手

先不論搞交通燈既意義同影響

呢位失明人士面包曾經喺大埔谷強烈譴責示威者暴力，令活動變質，話好後悔之前參加過遊行，話義士騎劫晒個和平活動！然後因爲太多人屌9佢，佢馬上del post

我唔係盲，但交通燈咪有舊黃色好似mouse咁嘅嘢既？
嗰舊嘢摸下面有粒的，會跟住交通燈個聲嚟跳，會知道佢紅定綠, even冇聲。

當然唔知破壞咗仲work唔work

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

一定要推

失明人士唔係單係麵包一個
點解要因為麵包之前講嘅嘢要妄顧同一類人嘅生命安全？
我睇唔通

你放火燒狗屋度閘都唔會傷到人
但係失明人士通常一個人過馬路，真係俾車車親咁點算？
失明人士點算？
呢場抗爭點算？
你勇武到要攞人命嘅話點解唔係去攞啲奸官同啲狗嘅命？

唔鐘意都要講，唔贊同無差別殺人

有無人推呀